食無火煙，下一句係咩

🤔？

飲有色尿啦你

屌有錢閪

打空炮

別要再失眠